# Registro y acompañamiento de embarazadas 

## Objetivo
Brindar  a las mujeres embarazadas de la ciudad de Córdoba  información sobre los servicios disponibles en la Municipalidad de Córdoba para su atención.  

Este registro lleva datos de cada embarazo. Tambien se lleva registro de todas las alertas y comuncaciones que deseamos enviarle.  
